[ 廣東話Kawhi Leonard主題曲 ] 馬刺的可愛（原曲：浮誇）

片：

無辨法唔歌頌Kawhi呢個馬刺嘅巨星
可愛嘅性格、強效嘅防守、星味濃嘅進攻
加上Mark Tai 激唱嘅浮誇，請多多Share！

記得tag朋友聽，我IG：

-----------------
原：浮誇 (陳奕迅)
詞：正宗教練
唱：戴晉揚 Mark Tai

以前仲細 教練發火 日日哦哦哦
我磨練夠其實會著晒火 今晚爆邊個
我臂展長 成日想去 搶你個波
偷到我又有樽鋤
球快攻 未離地 就已經 比我格咗
遇到我等於折磨

仲練埋射三分 練嚟為咗更易打爆敵人
木獨過一生 學鄧肯寶訓
贏完唔笑嘅我至係最狠

馬刺我大權當道 波波都知我恐怖
有敵人要突圍中路 守鬼到佢燥
時代替換唔怕 我繼續嚟開路
出啲高比嘅招數
我盡情喪射 唔用套
今晚夠數 波波無力嘈
任我轟多十零廿鋪

第二年入playoff 罰球射失
我仲hurt過達哥
練習更加多 令熱火知錯
場場完爆你 叫我做契哥

馬刺我大權當道 啲街坊都知我恐怖
有敵人要突圍中路 守鬼到佢燥
我決心打到老 靠我未來開路
出啲高比嘅招數
我盡情喪射 唔用套
今晚夠數 波波無力嘈
任我癲返十零廿鋪

成隊勇士夠膽砌多鋪
快睇我Solo 我苦練完實進步
盡全力殺埋入下個Final

推！

hi 柒叔

贏完唔笑既我至係最狠！
最鐘意kawhi

低調但又有星味，好高境界

自推

好正

多謝！

教練啲post次次都好少人推

我自己推多幾日算

唔駛推都已經好多VIEW數

再推多幾日先

教練

yo！

作得好正